====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous démontrâmes alors que le ministère tenant le moins ses objectifs était le ministère des Finances… dont la dotation fut diminuée de 1 , 3 milliard de francs !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

